岩先老母就開我年

原因係我著吊帶背心+短褲係個廳周圍行
仲話我係咪覺得自己好好睇
咁小妹真係覺得好熱啊嘛

55

好熱

佢仲攞左套毛毛睡衫比我著
好熱啊

開咗冷氣

冇圖你講乜都得

臭既

Rich.

Catgirl圖 你都想睇？

is